有冇人聽過話梅鹿

有冇巴絲前幾日有睇佢地出碟場show

成隻舊碟攞上YouTube比人聽

新鼓手加入左 D歌立體好多

live都玩得好正

鍾意舊碟多啲
覺得新碟有啲散

同埋整成一條track好on9
但係最後個幾首都好好聽

呢個真
一 track 過勁唔方便

散撚左喇隊野

俾咗錢集資新碟

聽過話梅
聽過梅花鹿
未聽過話梅鹿

新碟黎講 個人覺得氰化物最正
啲聲好厚 個bass好正

新碟 d 聲厚過舊碟好多

自己cut開哂

咁就要聽下啦

愚人節快樂

bass佬走咗

係

首地衣好撚正

難聽,不了

唱到成舊屎真係唔識欣賞

你又聽開邊隊樂隊或者邊個歌手？不如介紹嚟聽吓

矮

日日聽
唔聽唔舒服

新碟好正

好奇怪 個腦會不自覺咁Loop隻歌個旋律